(function(e){function t(t){for(var a,o,r=t[0],l=t[1],u=t[2],d=0,p=[];d<r.length;d++)o=r[d],Object.prototype.hasOwnProperty.call(s,o)&&s[o]&&p.push(s[o][0]),s[o]=0;for(a in l)Object.prototype.hasOwnProperty.call(l,a)&&(e[a]=l[a]);c&&c(t);while(p.length)p.shift()();return i.push.apply(i,u||[]),n()}function n(){for(var e,t=0;t<i.length;t++){for(var n=i[t],a=!0,o=1;o<n.length;o++){var l=n[o];0!==s[l]&&(a=!1)}a&&(i.splice(t--,1),e=r(r.s=n[0]))}return e}var a={},s={app:0},i=[];function o(e){return r.p+"js/"+({about:"about"}[e]||e)+"."+{about:"e22c6afb"}[e]+".js"}function r(t){if(a[t])return a[t].exports;var n=a[t]={i:t,l:!1,exports:{}};return e[t].call(n.exports,n,n.exports,r),n.l=!0,n.exports}r.e=function(e){var t=[],n=s[e];if(0!==n)if(n)t.push(n[2]);else{var a=new Promise((function(t,a){n=s[e]=[t,a]}));t.push(n[2]=a);var i,l=document.createElement("script");l.charset="utf-8",l.timeout=120,r.nc&&l.setAttribute("nonce",r.nc),l.src=o(e);var u=new Error;i=function(t){l.onerror=l.onload=null,clearTimeout(d);var n=s[e];if(0!==n){if(n){var a=t&&("load"===t.type?"missing":t.type),i=t&&t.target&&t.target.src;u.message="Loading chunk "+e+" failed.\n("+a+": "+i+")",u.name="ChunkLoadError",u.type=a,u.request=i,n[1](u)}s[e]=void 0}};var d=setTimeout((function(){i({type:"timeout",target:l})}),12e4);l.onerror=l.onload=i,document.head.appendChild(l)}return Promise.all(t)},r.m=e,r.c=a,r.d=function(e,t,n){r.o(e,t)||Object.defineProperty(e,t,{enumerable:!0,get:n})},r.r=function(e){"undefined"!==typeof Symbol&&Symbol.toStringTag&&Object.defineProperty(e,Symbol.toStringTag,{value:"Module"}),Object.defineProperty(e,"__esModule",{value:!0})},r.t=function(e,t){if(1&t&&(e=r(e)),8&t)return e;if(4&t&&"object"===typeof e&&e&&e.__esModule)return e;var n=Object.create(null);if(r.r(n),Object.defineProperty(n,"default",{enumerable:!0,value:e}),2&t&&"string"!=typeof e)for(var a in e)r.d(n,a,function(t){return e[t]}.bind(null,a));return n},r.n=function(e){var t=e&&e.__esModule?function(){return e["default"]}:function(){return e};return r.d(t,"a",t),t},r.o=function(e,t){return Object.prototype.hasOwnProperty.call(e,t)},r.p="/",r.oe=function(e){throw console.error(e),e};var l=window["webpackJsonp"]=window["webpackJsonp"]||[],u=l.push.bind(l);l.push=t,l=l.slice();for(var d=0;d<l.length;d++)t(l[d]);var c=u;i.push([0,"chunk-vendors"]),n()})({0:function(e,t,n){e.exports=n("56d7")},"0ebd":function(e,t,n){"use strict";n("ad38")},1725:function(e){e.exports=JSON.parse('[{"nbQ":1,"question":"Quels sont les avantages de Vue.js?","response":[{"text":"De petite taille - La taille de ce framework est comprise entre 18 et 21 Ko et le téléchargement et l\'utilisation par l\'utilisateur prennent du temps.","validate":false},{"text":"Facile à comprendre — L\'une des raisons pour la popularité de ce framework est ce qu\'il est facile à comprendre. L\'utilisateur peut facilement ajouter Vue.js à son projet web grace à sa structure simple..","validate":false},{"text":"Intégration simple — Vue.js peut facilement être intégré aux application existantes.","validate":false},{"text":"DOM virtuel — Il utilise de DOM virtuel similaire à d\'autres frameworks existants tel que ReactJS, Ember etc. DOM virtuel est une représentation légère en arborescence du DOM HTML d\'origine mis à jour sans affecter le DOM d\'origine.","validate":false},{"text":"Tous les réponses susmentionnées.","validate":true}]},{"nbQ":2,"question":".prevent sera ignoré s\'il on utilise .passive et .prevent ensemble et il affichera probablement un message d\'avertissement.","response":[{"text":"Vrai","validate":true},{"text":"Faux","validate":false}]},{"nbQ":3,"question":"Quelle directive est utilisée pour établir une liaison bidirectionnelle?","response":[{"text":"Aucune","validate":false},{"text":"v-inline","validate":false},{"text":"v-model","validate":true},{"text":"v-on","validate":false}]},{"nbQ":4,"question":"Quelle directive est utilisée pour attacher des écouteurs d\'événement qui invoquent des méthodes?","response":[{"text":"v-for","validate":false},{"text":"v-on","validate":true},{"text":"v-model","validate":false},{"text":"v-bind","validate":false}]},{"nbQ":5,"question":"Quelle interpolation de liaison de données est aussi connues comme la syntaxe “Mustache”?","response":[{"text":"[]","validate":false},{"text":"v-model","validate":false},{"text":"{{}}","validate":true},{"text":"v-on","validate":false}]},{"nbQ":6,"question":"Lorsqu\'un modèle de vue (View model) est détruit, tous les écouteurs d\'événements sont automatiquement supprimés.","response":[{"text":"Vrai","validate":true},{"text":"Faux","validate":false}]},{"nbQ":7,"question":"Combien de types de directives sont disponibles en vue.js?","response":[{"text":"2","validate":false},{"text":"4","validate":true},{"text":"6","validate":false},{"text":"7","validate":false}]},{"nbQ":8,"question":"Comment installer le vue cli globalement?","response":[{"text":"npm install vue-cli","validate":false},{"text":"npm install -g vue-cli","validate":true},{"text":"npm install vue-cli -global","validate":false},{"text":" npm install vue-cli -g","validate":false}]},{"nbQ":9,"question":"Quel modificateur d\'événement est utilisé pour empêcher uniquement les clics sur l\'élément lui-même?","response":[{"text":"@click.prevent.self","validate":false},{"text":"@click.self.prevent","validate":true},{"text":"@click.prevent","validate":false}]},{"nbQ":10,"question":"Comment utiliser une boucle for en vue js?","response":[{"text":"vFor","validate":false},{"text":"*v-for","validate":false},{"text":"v-for","validate":true},{"text":"*ngFor","validate":false}]},{"nbQ":11,"question":"Qu\'est-ce qui est utilisé pour lier dinamiquement un ou plusieurs attributs, ou une propriété de composant à une expression?","response":[{"text":"v-pre","validate":false},{"text":"v-bind,","validate":true},{"text":"v-once","validate":false},{"text":"v-html","validate":false}]},{"nbQ":12,"question":"Quel est le moyen correct une nouvel instance en vue.js?","response":[{"text":"var text = new Vue({ // options })","validate":true},{"text":"var text = new vue(){ // options }","validate":false},{"text":"var text = new object({ // options })","validate":false},{"text":"var text = new text({ // options })","validate":false}]},{"nbQ":13,"question":"Quel mot-clé est utilisé pour créer une constant en vue.js?","response":[{"text":"Aucune de ces réponses","validate":false},{"text":"define","validate":false},{"text":"const","validate":true}]},{"nbQ":14,"question":"Quel modificateur d\'événement sera utilisé si nous voulons exécuter l\'événement click uniquement une fois?","response":[{"text":"<a @:click.once=\\"dotask\\"></a>","validate":true},{"text":"<a @:click.prevent-once=\\"dotask\\"></a>","validate":false},{"text":"<a @:click.stop=\\"dotask\\"></a>","validate":false},{"text":"<a @:click.passive=\\"dotask\\"></a>","validate":false}]},{"nbQ":15,"question":"V-show ne supporte pas d\'élément <template>.","response":[{"text":"Vrai","validate":true},{"text":"Faux","validate":false}]},{"nbQ":16,"question":"Quelle est la forme complète de MVVM?","response":[{"text":"Model-View-ValueModel","validate":false},{"text":"Model-Value-ValueModel","validate":false},{"text":"Model-View-ViewModel","validate":true},{"text":"Module-View-ViewModel","validate":false}]},{"nbQ":17,"question":"Tous sont des crochets de cycle de vie en Vue sauf... ?","response":[{"text":"beforeCreate","validate":false},{"text":"created","validate":false},{"text":"mounted","validate":false},{"text":"beforeMount","validate":false},{"text":"didMount","validate":true}]},{"nbQ":18,"question":"Qu\'est-ce qui est $parent en Vue?","response":[{"text":"Similaire à $root, la propriété $parent peut être utilisée pour accéder à l\'instance parent depuis un enfant.","validate":false},{"text":"Il fournit l\'accès direct, il rend l\'application difficile à tester et à déboguer.","validate":false},{"text":"Aucune de ces réponses.","validate":false},{"text":"Tous les réponses susmentionnées.","validate":true}]},{"nbQ":19,"question":"Quelle est la différence entre les directives v-show et v-if?","response":[{"text":"v-if rend uniquement l\'élément au DOM si l\'expression est transmise alors que v-show rend tous les éléments au DOM, puis utilise la propriété CSS display pour afficher / masquer les éléments en fonction de l\'expression.","validate":false},{"text":"v-if prend en charge les directives v-else et v-else-if tandis que v-show ne prend pas en charge de directives else.","validate":false},{"text":"v-if supporte l\'onglet mais v-show ne le supporte pas.","validate":false},{"text":"Tous les réponses susmentionnées.","validate":true}]},{"nbQ":20,"question":"La directive v-model est utilisée en ... ?","response":[{"text":"liaison de données bidirectionnelle où la partie de vue de l\'application (UI) est mise à jour automatiquement lorsque le modèle de données est modifié.","validate":true},{"text":"liaison de données bidirectionnelle où la partie de vue de l\'application (UI) n\'est pas mise à jour automatiquement. On a besoin d\'écrire quelque code personnalisé pour la mettre à jour chaque fois un modèle de données est modifié.","validate":false},{"text":"liaison de données unidirectionnelle où la partie de vue de l\'application (UI) est mise à jour automatiquement lorsque le modèle de données est modifié.","validate":false},{"text":"liaison de données unidirectionnelle où la partie de vue de l\'application (UI) n\'est pas mise à jour automatiquement. On a besoin d\'écrire quelque code personnalisé pour la mettre à jour chaque fois un modèle de données est modifié..","validate":false}]}]')},"56d7":function(e,t,n){"use strict";n.r(t);n("e260"),n("e6cf"),n("cca6"),n("a79d");var a=n("7a23"),s=n("032f");function i(e,t){var n=Object(a["t"])("router-view");return Object(a["o"])(),Object(a["d"])(n)}n("0ebd");const o={};o.render=i;var r=o,l=(n("7db0"),n("c740"),n("4160"),n("159b"),n("5502")),u=(n("d3b7"),n("6c02")),d={class:"home"},c=Object(a["e"])(" Vous allez participez à un questionnaire sur certains principes de vuejs ");function p(e,t,n,s,i,o){var r=Object(a["t"])("btn-start");return Object(a["o"])(),Object(a["d"])("div",d,[c,Object(a["f"])(r)])}var v={class:"hello"};function f(e,t,n,s,i,o){return Object(a["o"])(),Object(a["d"])("div",v,[Object(a["f"])("button",{onClick:t[1]||(t[1]=Object(a["y"])((function(e){return o.start()}),["prevent"]))},"Commencer le questionnaire")])}var m={name:"BtnStart",methods:{start:function(){this.$store.dispatch("startQuestionary")}}};m.render=f;var b=m,x={name:"Home",components:{btnStart:b}};x.render=p;var q=x,h=[{path:"/",name:"Home",component:q},{path:"/questionary",name:"Questionary",component:function(){return n.e("about").then(n.bind(null,"2d30"))}},{path:"/congratulation",name:"congratulation",component:function(){return n.e("about").then(n.bind(null,"5a56"))}}],g=Object(u["a"])({history:Object(u["b"])(),routes:h}),j=g,Q=n("1725"),y=Object(l["a"])({state:{question:null,score:null},actions:{startQuestionary:function(){s["a"].getCookie("questionary")||s["a"].setCookie("questionary",{nbQ:1,responses:JSON.stringify([])}),j.push("/questionary")},setQuestion:function(e){var t,n=e.state;t=s["a"].getCookie("questionary").nbQ,n.question=Q.find((function(e){return e.nbQ===t})),void 0==n.question&&j.push("/congratulation")},uplaodResponse:function(e,t){var n,a,i=e.dispatch;n=s["a"].getCookie("questionary"),a=JSON.parse(n.responses),a.push({question:n.nbQ,response:t}),s["a"].setCookie("questionary",{nbQ:parseInt(n.nbQ)+1,responses:JSON.stringify(a)}),i("setQuestion")},congratulation:function(e){var t,n=e.state,a=0;t=JSON.parse(s["a"].getCookie("questionary").responses),t.forEach((function(e){Q.find((function(t){return t.nbQ==e.question})).response.findIndex((function(e){return 1==e.validate}))==e.response&&(a+=1)})),n.score=a/Q.length*100},returnHome:function(){s["a"].removeCookie("questionary"),j.push("/")}}});Object(a["c"])(r).use(j).use(y).use(s["a"]).mount("#app"),s["a"].config({expire:"7d"})},ad38:function(e,t,n){}});
//# sourceMappingURL=app.ade415c2.js.map